
                      Por lo que a mi respecta es bastante mejor que la primera. Es una de las pocas secuelas que superan a la original. La película tiene un buen ritmo, algo que se agradece, como también se agradece esos pequeños puntos de humor. Asi que estoy tranquilo con la nueva de Star Wars, porque parece que esta en buenas manos...
        
            